mon求救

左[img]
Mon左上角有個格仔咩黎？？

［img]
Mon左上角有個格仔咩黎？？[/quote]

裝個360

我屌你啦 想我中毒